# Task

Варіант 1.
Реалізувати веб-сайт з наступними сторінками: адміністративна сторінка для додавання / видалення товару; призначена для користувача сторінка для перегляду і вибору товарів, формування замовлення; призначена для користувача сторінка для пояснення сформованого замовлення і визначення контактів користувача; адміністративна сторінка для відображення зроблених замовлень.

# Ссылка на видео описание 

[Ссылка на видео описание](https://youtu.be/C4pEIWOtST8)

# Ссылки на отчёты

[Первый отчёт](https://drive.google.com/file/d/15TnxeiD__88qDLubMOryXx8E3kxTc68t/view?usp=sharing)

[Второй отчёт](https://drive.google.com/file/d/1ACZUBrH5VulCrHEnu0oxrGp_TDXBaXQn/view?usp=sharing)

[Третий отчёт](https://drive.google.com/file/d/1s751iis4HVnryeXyUQSmIJlZEA-EqQ-Y/view?usp=sharing)
